如果呢個post 有十個like 唔該連尼住同我整走哂廣告

支持去廣告
反對有廣告

Ching可唔可以分一半時間比我

g 持